[集思廣益]買咗50個唔啱用嘅bearing，可以拎嚟做咩？

本身諗住整啲野，貪得意一買買咗50個，拎返嚟試先知唔啱用

依家有5筒依啲濕鳩野
依啲bearing唔似fidget spinner用果啲咁順，而且唔識keep住轉

spec: 6804 bearing 內徑20mm*外徑32mm*厚7mm

有無咩建議？
如果係簡單嘅野，我可以試吓3d print出嚟

你問下老細肯唔肯換其他野啦？
你話你買錯左

啲油脂太杰啫 攞柴油洗洗佢再上衣車油應該好好多

不過有得退就拎去退啦 但係工業用嘅bearing多數啲油都係咁杰

整50個搖搖派街坊

咖啡豆手磨

退返都㗰運費
而且我已經買咗新嘅bearing 希望今次啱用

試吓整一個出嚟先

唔知手磨機嘅結構
而且可以啲膠爛晒啲咖啡豆都唔爛

繞線圈

但係我平時唔會整線圈

整咗出嚟 但係完全唔work

本身想整咩？

手指陀螺？

望住第二張 gif 圖, 我 feel 到好撚絕望

你就咁print出黎 唔重又無回收系統
點會轉得起

巴打識野?
應該點整

不如整個摩天輪 遙遙唔撚掂

個bearing有無落油先

拎去鍛刀

加個led可以做旋轉燈籠